柴灣巴士線

老老實實啦 巴士線嚟講82號真係好多廢老搭

基本上成架車佢地佔9成 成浸老人味又焗又臭
又冇禮貌 上到車撞鳩你
以後都唔再搭呢條線